其實手機會唔會好污糟？應唔應該每日用濕紙巾抹下？

如題

我返屋企會用酒精抹下

直頭要用酒精抹

每晚都會用酒精抹 抹左好多年

一返到去就抺

我都係出過街返到屋企一定抹

我用7 部機，每部隔離7日輪住用

成部掉落酒精浸

正常都會

每日買一部新電話啦

電話仲污糟過屎坑
一定要抹

如果未肺炎之前你咁問就冇嘢
去到今日都仲唔抹係咪玩命
去完街乜鳩都掂過 電話又係最常掂嘅物品之一
臨瞓之前禁下電話 順手捽鼻r下袋底都已經可以奶野

Me too

酒精 一定要

r袋底冇問題 不過通常都會r完後索一索 個下奶野

唔抹真係好撚污糟 尤其沖完涼個人咁乾淨 唔想掂部污糟嘅電話

應唔應該？

一定要喇

....我以為用酒精抺係阿婆都知既事

手機殼係用啲好貴嘅皮套

想用酒神抹都唔得

酒精*

之前日日alcohol pad抹 抹到甩晒coating

我習慣返到屋企
倒幾滴酒精查暈部機

用酒精或者消毒濕紙巾抹

基本嘢啦